[IQ 題]樓上有基佬，樓下有咩

5頁開估

樓主係基

蕃茄隊長

樓下有房客

冇人想知 50頁都咪開估 唔該

樓下有基仔

下流的你

樓下有正氣

樓下來的聲音

樓下只有思念

樓下有碌鳩

樓主係受

／ ＼ ／＼
＼..基佬.／
...\..樓主/
....\。 。/
......\。./
........\／

收皮啦死gay 佬

樓下屎忽鬼

樓下精液

真係好多gay 佬

樓下的朱茵

岩啦